果粉意外發現Apple早已推出可摺mon手機

知唔知個摺字點解

唔該唔好再摺, 已經壞咗有一條條直線.
快D去換MON 啦.

蘋果已死

果粉：個mon係消耗品，用用下要換好正常
換完mon同電好似新機咁 又可以再戰3年

依家上連登都咁忙 ？ 無認真睇張圖 佢拆左個螢幕